湯家驊憂疑犯模仿許智峯做法 籲法庭處理案件需小心 形容遣返安排 香港已經「無嘢可以做到」

前立法會議員許智峯表示將會正式流亡，退出民主黨，暫別香港。行政會議成員、資深大律師湯家驊指，近期類似案件的疑犯，選擇棄保潛逃的比例相當高，擔心今次事件會出現模仿效應，認為法庭在處理類似案件時要更小心。

湯家驊表示，香港與世界各地移交疑犯的協議差不多已經不存在，增加了疑犯棄保潛逃的誘因。

對於香港能否申請遣返許智峯，湯家驊認為，機會相當低，因為根據聯合國指引，政治罪行案件或疑犯有政治背景，都不能移交，湯家驊形容香港已經「無嘢可以做到」。

因為根據聯合國指引，政治罪行案件或疑犯有政治背景，都不能移交
國安法又好 刑事都好 邊隻眼見到關政治事
十一哥你講乜撚野 同港府作對？

//對於香港能否申請遣返許智峯，湯家驊認為，機會相當低，因為根據聯合國指引，政治罪行案件或疑犯有政治背景，都不能移交，湯家驊形容香港已經「無嘢可以做到」。//

11哥咁大聲講係政治檢控

你單衰11案呢

其實點解唔可以靜靜地咁流亡？
你都帶哂一家大細啦

連佢都承認呢啲係政治檢控

放心啦 絕大多數發達國家嘅法例都對衰十一呢啲兒童性罪行有extraterritorial jurisdiction
即係只要你身處人地國家 咁無論你曾經衰十一嘅地係喺邊度 只要有足夠證據送到去當地法庭都可以喺當地判你入冊

十一哥你連流亡海外嘅資格都無啊

衰11應該可以移交

疑犯有政治背景

其實都柒唔晒嘅...

但係衰十一係冇得流亡

開始出口術唔俾人走

邊有政治案件，唔好亂講

公眾人物點靜，整一個分身出嚟？...

湯家驊表示，香港與世界各地移交疑犯的協議差不多已經不存在，增加了疑犯棄保潛逃的誘因。

對於香港能否申請遣返許智峯，湯家驊認為，機會相當低，因為根據聯合國指引，政治罪行案件或疑犯有政治背景，都不能移交，湯家驊形容香港已經「無嘢可以做到」。

鬼拍後尾枕 承認有政治迫害

衰十一要點呢

政治犯呀

就算無許智勇
呢排d狗官全部都唔比手足保釋啦
明明可以沒收passport
宜家就要全部還押

佢好快就話當我無講過

國安法呢

十一哥竟然講真話

黨媒01一早就爆晒佢家人行蹤
根本民主派有頭有面果啲家庭已經有晒国安全天候監視 唔係用輿論壓力點會咁快迫到許智勇承認流亡啊

衰十一潛逃應該冇國家會庇護啦

點靜靜地
不如你解釋下？
佢可以靜靜地比家人走到已經好叻

依家咁既時世真係隨時拉埋你屋企人話佢哋協助逃亡

屌你老母啦，衣架玩政治逼害

佢最想嘅應該係「當我無屌過」

無嘢可以做？
國安法廢㗎？

香港與世界各地移交疑犯的協議差不多已經不存在

外國好快唔再信香港司法

係呀全世界都係逃犯天堂
得你腥簡係人間煉獄

11哥暗啞底認左係政治逼害

十一哥 食屎啦

多謝你講出係政治逼害

十一哥心諗：早知流亡啦

十一哥嫌命長

由你講

用腦啦 佢三日唔翻香港己經會比人通緝 到時一樣通天 先發制人好過

暫時仲有邊個，要走都走哂啦

愈高調先愈安全，反正對家都黃左

衰11個D仆街個樣特別賤

5比0

收皮啦

選擇棄保潛逃的比例相當高

有幾高？畀個數字嚟,係咪11%？

11 呢件生物

不如講下點解人人都叫佢十一哥？

係囉
點解無晒引渡協定嘅？
咪就係共產黨自己一手摧毀架囉

十一哥不嬲都成日都唔小心講左真話

派黑狗跨境執法囉，如果夠膽既話

湯家驊表示，香港與世界各地移交疑犯的協議差不多已經不存在，增加了疑犯棄保潛逃的誘因。

又話唔可以做逃犯天堂既
明明立埋國安法
而家點算

咁11哥係本地咁耐又比狗拉咗味呀

拜登咪會囉

鬼拍後尾枕

唔係香港會變逃犯天堂咩

衰十一去邊都仆街

你夠犯法啦

好地地做個大狀咪好囉！讀咁多書事業又成功又受人尊重，係都要玩幻幻，搞到身敗名裂又俾支共揸住痛腳，人唔似人鬼唔似鬼

十一哥 你係得嘅

美國應該ok
個總統都係

投靠啊爺日日有唔同嘅大陸幼幼食

01踢爆

大律師名單排第十一嘅湯大狀

香港 政治犯之都

湯十一你咁講可能或者違反國安法

痛腳哥俾人捉到痛腳

因修訂逃犯條例而導致大量逃犯出現的香港政府⋯⋯⋯

屌你咩一開波係01報出來先

唔理咩罪 咁你咪收晒全部人passport囉

明明係违反国家法律，怎会是政治事件？十一哥你当国家是什幺？

或疑犯有政治背景

眼殘？

我屌你老尾咩

你唔問01點解要搞9人地屋企人

push

11哥有冇搞錯
咁睇唔起宇宙國安法？

不如你問下點解01會知佢家人離港好過啦
乜柒都要挑骨頭

咁大聲承認政治檢控

待我為你哋唱支歌啦 有一個大漢叫十一哥
佢烏糟邋遢又懶鬼惰 餐餐佢要食最多
好車大炮又通街去撞 哎吔佢最愛口多多

佢道理絕冇又夾囉嗦 見到隻烏鴉佢當了哥
佢天天練武話要修道 揸椂棍亂咁舞
上山學法覓單刀俠 泰山見了佢啊依啊

佢遇見艷女就笑呵呵 猛追住尾跳阿哥哥
佢死追死跟像癩哈蟆 開口叫佢共拍拖
嚇得嗰個艷女 魂魄飄蕩
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
哎吔怕怕了十一哥

流精就得

點會冇野做到
出基本法腐乳就得

湯家驊話呢D係政治罪行案件

收嗲啦11驊

政治檢控
又食左豆沙包

大家都好驚疑犯模仿湯渣11做法

仲咩唔派3萬精兵去丹麥捉人牙?

只係外國變逃犯天堂。中國又贏。

流咩亡
人哋因為衰十一先俾共產黨睇中做打手

當我無插過

11哥同孽瘤自爆

人地取消哂啦

白粉報？_？

逃犯天堂

佢真係一個大仆街

對於香港能否申請遣返許智峯，湯家驊認為，機會相當低，因為根據聯合國指引，政治罪行案件或疑犯有政治背景，都不能移交，湯家驊形容香港已經「無嘢可以做到」。

人渣華做乜認係政治案件

你老母派一隊人去英國暗殺佢地囉，支持咁做

11哥他朝君體也相同

佢d 罪行，冇政治成分

11哥你居然話佢係政治犯
我有小小擔心你

最初係HK01 窮追猛打 ,
仲問「你地係未走佬」
請記住呢間共諜

條11哥幾時仆街死

叫法庭全部唔俾保釋囉 拉到即坐唔洗審 好唔撚好

紅媒01
收風仲快過大公文匯...

佢逃走關我叉事咩

人都走咗，仲要踢多一腳
湯家驊你仲係人嚟嘅？

講到明會繼續打國際戰線
點靜?

湯家驊形容香港已經「無嘢可以做到」

好耶

政治罪行案件or疑犯有政治背景
Ok?

你係咪覺得靜靜地流亡，香港政府會唔知？

其實我無記錯，本身佢都無同人講離港
係香港01踢爆左，佢先焗住講出黎
尋日又「獨家」講左梁仲恆去左美國

如果咁做，到時就會係響外國有特務靜雞雞偷運返強大嘅國家，跟手拍埋被自願認罪片...

湯渣犯咗國安法。

香港係國際都市，係由偉大嘅基本法腐乳。
點會冇咗同其他國家嘅引渡協議。

湯渣貶低香港係國際社會地位，企圖癲覆香港及國家政權，煽動及動搖香港國際地位，從而打擊一國兩制及基本法方針！

係黃屍放入嘅針！

馬XX

流亡返北京